[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (95) TMAP總有一瓣喺左近

FIND YOUR
/MY TREASURE/

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver,

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

新人賞投票整合：
1. 首爾歌謠大賞 11/12-24/1 一日十次

Idol Champ

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

開始徵牛囝圖/gif

細佬lm

BB LM

高line lm

帶型仔蒸魚oppa黎留名

更高line

係喎

最近瘋狂上位嘅尹少lm

留名

我都覺得佢越嚟越靚仔

係佢真係瘋狂上位

禾lm

尹b lm

Rthk2 播緊 my treasure

不得了

尹b開始變得搶手
唔敢相信見到真人之後大家會點樣瘋狂吹奏尹b

我一定會吹奏㗎

傻仔潭lm

真返到黎變晒1.0

尹少瘋狂上位

佢報gaon chart第一

真係好想見下真人俾咁多公司揀中嘅真人肯定正勁多

勁多尹少近鏡 巧正

奎個酒粒

幾時有得飛

真係生到佢咁靚仔先夠膽哄到個鏡頭咁埋

典奎最近真係

二哥

得到奎玉臀

今日係咪可視黎

好似4隻松鼠潭仔

笑出聲佢真係故晒障

鳩度每日持續上升

譚仔咩事，咁得意嘅咩

Swag

第二張好似啲小朋友帶住副超扮大人

嘩男朋友

好cute

真死喇，崔崔係咪喺你哋心入面都上緊位

點解我咁撚jengggg

由mixnine開始已經喺個心度

我就快變瘋狂fans...

尹b越嚟越上位

痴線勁想撲上去

在坐咁多位都變緊

冷靜啲

好喇

排隊喇

記唔記得邊個話Get 唔到尹少

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

自己同我企出黎啦

咁樣係唔得㗎

鞭撚死佢

瞓喺度自拍點忍

邊個呀邊個呀

咁點先得

我幫佢影架都真係差啲忍唔住撲上去好彩忍住咗

唔係好記得

好彩你忍住咗 咁我就可以做第一個撲上去嘅

要罰佢同尹少瞓一晚先

咁我認咗佢

罰佢喺宿舍出面企一晚就差唔多

我依家好鍾意你

係我呀係我呀

我願意做看門狗

奎仔連半枝酒都飲唔到果汁團

想隊醉曬佢哋

bb真係好bb

一齊

係咪傻奎

隊冧佢

好想同佢哋瘋狂玩酒驚

隊冧就可以

一黎就做馬搵奎仔做陪飲先啦

然後特登係咁做set咗唔比做嗰啲rules

嘩嘩犯晒規喎

我想set全部人要學金俊奎口水聲講嘢

如果係嘅話我會寧願唔出聲/照正常講最多飲好羞恥

扮飲醉咀落佢哋度先

最鍾意睇呢啲一定嘈到癲

扮醉要佢哋送我番屋企

扮醉格硬除佢哋衫先

set唔講粗口啲人一定中 仲要自己講完都唔知

醉到翻唔到帶我翻佢屋企啦

：我邊撚度有講啊？
跟住個陪飲就

同埋唔準講英文點都會夾左一兩個字

我exactly試過有幾次係咁 個陪飲撳住我把口唔比我講野

係仲有唔比講個「飲」字

我就係嗰個陪飲

投埋今日SMA!!!

都好 廢事去咁多人地方

最鍾意做尻個陪飲

想咬

榮b

笑死
我反而成日都唔中次次都俾人飲晒啲酒最清醒係我

解鎖新pose

今次終於唔係

終於有

仲要明知講咗 都要對住我再講多幾次

呢句唔講得睇黎下次就中

啲手指mit到咬到爛晒

成日未飲夠喉啲frd已經攤曬屍 好冇癮 自己死死氣落7仔買多幾支自隊

有咁多刷咁多 最好投晒10票佢！

最鍾意講飲啦仆街

痴線真係不醉無歸

趁仲後生 玩下冇事嘅 識番屋企就得

禾條仔
年輕真好 滿滿膠原蛋白

真都未試過醉到好犀利 次次都人哋嘔先 要被迫清醒翻幫佢哋執手尾自隊好無癮

終於都唔係淨係

蒸魚自拍親都好得意尷尬得意

係同細個一樣咁尷尬得意

鬼叫係自己frd咩 一齊出黎玩 頂硬上執咗佢當口渴飲下囉

想睇打架

仲以為一定會揀阿哥添不過傻奎咁好恰阿哥定細佬都冇乜分別

奎奎

執兩劑先笑死

我都想

真 佢咁好撚

雖然唔係全部都聽得明 但都幾好笑

今日好靚仔

俊奎oppa好charm

鯊鯊好識

呢個姿勢打得入就charm 打唔入就kam架啦

呢個頭真係好正

但佢呢個認真西面樣

佢好靚仔

靚仔都算 仲要咁識打扮 玩撚曬啦

仲要識作曲 啲女俾佢溝晒喇

好在我已經早一步溝到上手

bb好得意勁得意

我不行了

偷老母電話黎玩嘅bb

想生

最尾怕醜嗰下

我都

幻覺黎架咋

最尾嗰下笑cute到

果然係潮流大師 連髮型都咁識

咩啱啱得閒先喺相簿搵返佢細個張bb相出黎

最尾笑得勁cute

Macbook前鏡低清到 好似同bb FaceTime緊咁

BB啲自拍角度 令人心動

牛B講既12號係咩？好似比賽選舉拉票

啲人都話bb係咪今日行學生會concept

三個都咁識自拍

12號大年初一
佢哋放假？
咁啱星期五Tmap 播新年特輯
應該係，除非唔係

好啦 夠鐘翻倉食藥啦

即刻p返張圖po story先

點解 典仔 可以咁鬼馬
我好鍾意佢呢個表情
其實不知不覺間 典仔已經係我Top 1/2
（成員排名可升可跌）

頂你笑死我

金傻奎個傻仔一嘢食晒我樽藥我依家冇得食

我都覺點解佢呢排靚仔咗咁多

笑點好低

係咪轉咗Cody

牛b講嘅12號唔係日期黎係number黎no.12

係咪呀
今日套衫勁mmm

又染咗

笑咗

又染吖你

你係咪有啲咩障礙 柒染不分

勁識自拍

開始懷疑你係特登

真 想氹我哋笑都唔係咁架

染定柒呀你

我以為佢今次特登打錯笑自己

下次可摸以開次直播打交

唔知大家有無留意
tmap當時尹少被人圍 佢講咗句
你哋點可以咁樣對大學生㗎
即係當時佢未quit u?
跟住ruto亦有提及「請多多支持ily呀」
即係喺ily發布前尹少都未quit

頭先睇咗今日啲fansign片尹b好似話佢冇去過大學就quit咗？我唔肯定睇下我揾唔揾到

哎吔睇錯原來係冇去MT

咁打水木出第一隻字通常係柒
唔記得咗打過染字

我無心柒㗎

吖！係wor 應該係話full album發佈前
sor講錯

我諗應該係quit?
나무위키(=韓國維基)寫佢話係자퇴 即係自退
不過咩人都可以改 希望真係休學唔係真係quit

都好慘啱啱入U都zoom 俾我都想遲啲有得翻學先讀 反正啱啱出道都忙 專注下事業先

會唔會又撞schedule跟住無得考

我都想係休學 唔係真係退學

撞schedule真係好無奈好可惜

因為韓國高考要考全日 唔係好似香港咁考幾個鐘
所以一撞就要放棄

第一個個鯊喵
第三

今日佢個look搞到佢好似mix咁 勁靚仔

佢呢個髮型好好睇

白衫攣毛黑鯊世一

有咩係佢carry 唔到㗎

諗起Tamama衝擊波

是日死因中左衝擊波

呢個fandom 真係好癲

屌好𠹌cute

終於唔洗再睇廣告

Tme世一
其實兩隊嘅fandom都好癲其他奬都冇新人爭得咁激烈

句감사합니다

整親？

唔重現翻個勁大力嘅鞠躬

姐姐唔得了

dllm del app喇

賭十蚊係痘痘

bb
勁動漫 痴膠布落鼻度

我今日投曬10次已del

我好似出唔到黎

Comment話類似鼻敏感定傷風貼嗰類？

咁大塊膠布？

咪住 好似唔知邊度話唔好del住會唔計票

真 有啲熱血feel

入翻去先

我係你隔離個倉

以前中學啲男仔會咁

有呢啲貼㗎？

原來啱啱入嚟嗰個係你嚟

down 翻先

第一次聽竟然咁姿整

多多指教

係囉，成塊膠布咁喎

我都唔記得好似咁啱碌story睇過下話會咁

頂呀咩垃圾system黎

因為我摵開fc過，真係痘痘

喂 新黎新豬肉 今晚洗完廁所先好瞓啊

cls

一早洗好咗啦

好似好先進 我以為係止鼻寒嗰啲

男同學哭𠹌左黐住都俾你摵開

乖

頂你 止鼻寒

聽晚到你洗啦

呢個唔會癡咁高，個型都唔似

想知呀嘛

有用想試下

應該每日都有新人入倉

唔知呢總之希望唔係整親就得

好正

唔洗瞓

自彈自唱真係溝死女

我估係痘痘啱啱擠咗

彈結他嘅男人真係好正潭仔本身已經溝死女

屌，死喇，佢都上緊位

掛住sopa嘅女同學仔

今日星期日

諗起以前科學館嗰個有冇人知我講邊個

呢個角度唔似尹少

隨便唱下都咁好聽

頂點解我會記得係咪拉下拉下有垃圾桶呀車呀飛埋嚟嗰個

頂

係

好似後生咗咁

有條鋼纜拉嗰個 拉泡泡嗰個勁好玩但冇咗勁耐

好似係喺電力嗰區

電力區淨係諗起個電漿球

次次去都要訓下個針床

我印象最深係地盤有條友跌落黎嚇死

屌 日日最煩就係睇呢個app啲死人廣告 yg咪唔去啊

Cls賺晒啲廣告錢冇獎嘅話真係屌佢老母

潺到未出力就冧

魚仔淨係蝦啲細粒哥哥今日sbs又蝦潭仔

又俾你搵到

真勁細力推

你話電力我先去search下次次去都見到成堆線喺地下

平時都唔覺二哥咁大粒

真係hi一hi就冧

又玩脷

突然又變做媽媽黨

點解佢哋開工咁興奮

享受每一個舞台 好事黎 希望佢哋以後一直都keep住咁

條脷真係靈活

似Tamama

Haruto Naruto

係咪似Tamama 嘅衝擊力

驚嘅野係愈黎愈大嘅牛b
btw啱先睇緊iKON 19年首爾完場con 一路睇金振煥個腦一路出現二哥個樣

今日喺ig睇到
junkyu向jihoon求婚好好笑
好突然 之後仲被人推落地

撲倒

繼txt soobin btob minhyuk後 又一例子

soobin minhyuk 真係勁誇張 兩個好似十年前同十年後咁

佢兩個真係兩兄弟咁

原來係因為咁所以先up自拍

真係整親

屌，好撚似

潭仔小時候留了蓋眼睛的黑髮

笑死..

想知係佢自己想留長定係屋企人想

邊塊地搞到bb跌親

我頂真係幾似

幾時

佢唔係standby咋咩
btw大哥二哥第一個出手推跌佢上樑不正下樑歪

日常

金俊奎個毒撚喺後面做乜

求婚係講笑咁講囉

oic認真咗

不過都算好啦 二哥有幫佢掃翻背脊
之前tmap有一集係成員互相抱起去wu低身去過一條棍嗰集
二哥抱到大哥撞到條棍，任務失敗就即刻dum佢落地
望住個mon都覺得痛

花生好好食

崔崔係團欺

係囉佢完全唔似大哥
我第一次睇佢哋仲覺得ruto睇落老過佢

我要拆咗塊地佢

屌你

真我要換晒啲磚做啲bb軟地墊

絕對唔可以俾bb有受傷嘅機會

exact7ly

佢哋日本人氣真係好癡線..

屌長髮樓豬概念圖

扮韓國人..

成員對二哥：

相信在座各位如果去簽售都會發生呢啲事

尷尬了

off line 會無咁好笑..

勁尷尬不過佢個表情好過癮

offline應該唔會講粗口

扮無嘢

好q

Bb一留翻長陰真係好cute

好嘈..

真..唔好搞佢個陰

一熄cam:唉屌
ruto開返cam:와 루토아

bb

好難講

真

痴線tme

點呀TME...

12個人出5分鐘上去露下個樣都好嘅

新西遊記

個captionanti social

怪唔得知佢咁鍾意著

最尾嗰張啲肌肉

綠頭紫衫

仲要波點

唔怪之得唔放入mv

咬人病徵出現人傳人嘅現象

00line開始食人

二哥上次咬完佢耳仔 宜家到佢咬人

喪屍

真係似...呢輯好似個個都腫啲..

禾（已被食）

典B好圓粒花到底做乜

耳仔巧巧咬

粒con勁啱佢

呢個代言人合格..

原來係佢地自己提出想一人一房yg真好

垃圾房

yg真好
btw garbage dump

真大把團出道幾年都仲幾條友塞埋一間房

有錢點玩都得
我都想要間

同二哥游水

泳褲二哥

童顏巨

有錢公司真好

真又有篤波室 便利店 麵店 成個商場咁

Jyp刀好似有？除非冇
不過YG人咁有米遲早自己出去買屋住

估唔到依句野會係樓豬寫出黎

2020的樓主：米色拉

游水當然係乳

嬸即係撇除我先啦邊個做自己認咗佢啦

樓主:

禾得崔崔一個牙哥

冇啲咁嘅事

紙片鯊由第一季開始俾人搶到第二季

treasure公認最冇攻擊力

你班嬸嬸 睇嚟呢幅圖要重出江湖

仲要明明佢身上冇野都要比人摷一輪

清洗心靈由你做起

屌呢個咩事

派拖地奎出黎
要求gif支援 之前冇曬喺度save啲圖

之前我哋有一排又係傾得好離譜 要用張圖懺悔下

召喚成功

入手難易度：一星

順個便 有冇save到二哥撚奎仔嗰張sd出黎

掟橋

正常都唔會擺嘢喺佢身

真 秒比人搶走

睇佢畀人恰都幾好笑

又食檸檬

無力反抗

佢可能淨係打得贏榮榮㗎咋

想睇佢兩個隻揪

仲有兒童model

Tamama二等兵

我買阿鯊贏，因為佢有美人計

依張真係好撚好笑

死亡barbie粉

爭氣啲啦榮b

我個嘴Jm9

一call成堆兵仔過嚟仲有지훈이형

牙奎俾我撚完個樣

想講粗口

中毒紫唇

隻手Jm9

一熄咗cam 應該

摸邊度人仔細細

我屌有人睇到呢個廣告會想買佢隻唇膏咩

浴室兄弟

第二張笑死

金仁榮

第二張又亂用面

第一張勁正常 碌到第二張笑咗出聲

友好地自拍

一影完相繼續打交

咩黎scmp黎？

奎b 贏硬喇
見佢推魚仔勁大力

好想幫佢轉第二隻色

頂 呀哥勁enjoy

個caption

佢本身就成日偏心榮b

Ruto 隻眼

原來scmp有呢啲訪問就係心諗個logo咁熟面口

有ruto咩

Match

仆街，嚇到我開多次，係Ruto 呀

認唔出

你呢句係咪反諷

佢係咁架 出去玩得太多連自己個仔都唔認得

傻仔俾我伏到

你話呢

咩呀

3200 noona更片

撚奎仔

感覺佢哋好舒服好開心 有3200noona 呢啲fans 做fansign都唔會覺得尷尬 起碼唔會好似某啲海外粉咁又勁尖叫又姣先

我唔明可口可樂嗰個

睇到自己都開心埋一份
原來介紹比member係佢問

真啲剪輯又好笑 潭仔最尾嗰度笑死

鯊鯊：佢哋呢啲唔好做我妹夫

我以為구독과 좋아요係noona 叫佢做 原來係潭仔自己做

計劃通

勁自動波好羨慕個個都認得佢 知佢拍youtube

阿妹 粗重嘢留返俾哥哥啦

潭仔永遠都唔會令我失望勁好笑

之前仲祝佢唔知幾多訂閱快樂

係睇到好開心

好想見真人

又嫌棄我

勁鄰家男孩feel

鄰家男孩邊有咁靚仔我係星探我都追佢九條街

真點止九條 十條我都追呀

勁鹽濕

佢畢業嗰日個look真係勁正睇完嗰集tmap即刻get到佢啲魅力

佢好白淨

佢真係連把聲都多情過人

우유 피부 윤재혁

我都係嗰集開始對佢有好感

勁誇張

到時見到真人嗌

有冇咁好瞓

嗰集勁加分

仲有一集㗎，密室嗰集，畀崔崔當狗撚嗰度

咁搞法火足燒死咗都唔知咩事

頂笑死火足真係要搵人抬走真真

佢完全係訓死咗 我平時如果唔係撳熄咗個鬧鐘一定訓唔番 咁嘈

咪係點解tmap起床嗰集咁爽手

公海個YG打手走先
呢度我頂住

曲

可能因為要拍野 迫住要起

條友好勇我估至少收廿個負皮

保守估計40個
再加樓下留言Rosé 唱歌咁難聽

呢個係我個仔

頂你撒亞人

都係咁金差唔多啦

聽緊Mmm真係典仔上位記

係講佢個俾火燒完嘅爆炸頭

佢堅正

又鞭

你啱加埋嗰個sad樣先係重點

張合照影到我咁柒仲po

屌 雖然勁慘但睇一次笑一次

考古下崔崔唱歌

真個個tme都笑到佢頹晒

屌真係好撚正 tb啲歌全部都佢哋錄音 崔崔高音都得 參考山本treasure cover whistle

而家可以好肯定佢個樣咁頹係因為我哋笑佢

嗰陣fansign問佢個頭係咪自己想咁整 佢即刻아니요↗️

好正呢個大細line係我最愛嘅舞台好少views

All rounder崔

即係Cody玩鳩佢